乃木坂46討論區#336：麻衣可否不要老

乃Po呼籲:

減少不必要外出 保持社交距離 勤洗手

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 25thシングル『しあわせの保護色』
発売中

山下美月1st写真集『忘れられない人』
發売中

白石麻衣 写真集『パスポート』限定カバー版
發売中

与田祐希 2nd写真集『無口な時間』
發売中

秋元真夏2nd写真集『しあわせにしたい』
4月8日発売

堀未央奈2nd写真集『タイトル未定』
5月27日発売

乃木坂46成員列表（最新）

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...不如幫襯某良心代購小店，詳情請向手足查詢。另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？
都係46GRP。尤其係秋元真夏。

新飯留名

誤中1001
唔記得咗apps有字數限制

乃木坂46討論區#335：恭喜四期曲MV突破230萬views！

lm

如覺得 喜歡一個人
好比一首歌只有你可一起唱
當中的高低音韻跌蕩亦尋常
從心去領會一小節一小節發展 才理想

On

禾喜留名

白石麻衣老公留名

天使

Lm

生田絵梨花老公留名

岩本蓮加男朋友留名

遠藤桜老公留名

LM

禾堀留名

pepe長頭髮幾好

新飯

做俾fans睇唔通話出咗去飲酒咩

有冇體檢睇牙

單推年十

睇乃話自己單推嘅都係唔誠實

頭先係小店爆碟，唔知有無手足咁岩經過

靚到癲柴寳留名

留名

【乃木坂46 4期生 清宮レイ】のお部屋とは？プライベートをのぞき見♡

.gun

禾麗b

剛剛開ig 見到有條片係高山係d 村外番組, 有d 女仔行出黎但用紙遮左塊面, 張紙寫住白石麻衣

想睇下乜野就已經自動refresh 左搵唔返條片

迷麗黨

本日3月28日(土)より、dTVオリジナルドラマ「#サムのこと」第4話が配信開始です複数の音符
第4話では、金川紗耶がスミを熱演水晶玉

第4話が「サムのこと」最終話となります！
みなさま、ぜひご覧くださいキラキラ

#乃木坂46

桃子女朋友留名

禾喜禾琴生寫幾時到

你講乜嘢話？

而家見到一姐呢個look就諗起サム
然後就覺得好恐怖

未睇

samu依個角色好恐怖咩其實個角色好慘，好陰沉

見到一姐send message俾佢地個下
我:

全乃煲都知禾單推堀b

禾七

好慘 明明咁好人
咁早死

阿哥亂入拎件T俾佢哋簽名之前啲腳步聲
瞬間變恐怖片

好似乜都知咁樣 每個人都有啲痛腳俾佢揸住
同埋成日突然出現

睇先禾花個twitch 有石原同阿七睇

想要有笑容version

久保老公留名

睇緊

但係其實samu係幫佢哋解開問題。samu成日將自己收收埋埋，同埋係最瞭解成員嘅人，反而成員互相唔係太過理解對

【速報】「しあわせの保護色」4日目売上26,378枚

1: 名無しさん 2020/03/28(土) 18:01:37.43
シンクロ ジコチュー 帰り道 Sing 夜明け 保護色
18/04/25 18/08/08 18/11/14 19/05/29 19/09/04 20/03/25
━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━
月 -,---,--- -,---,--- -,---,--- -,---,--- -,---,--- -,---,---

火 *,863,364 *,774,370 *,822,049 *,815,286 *,788,576 *,810,550

水 *,102,038 *,*97,621 *,105,635 *,*97,838 *,*88,079 *,*84,642

木 *,*46,008 *,*40,896 *,*51,597 *,*32,145 *,*31,858 *,*40,356

金 *,*39,630 *,*32,076 *,*33,294 *,*20,359 *,*19,921 *,*26,378

土 *,*35,000 *,*26,881 *,*26,986 *,*21,225 *,*21,662 *,***,***

日 *,*30,143 *,*16,609 *,*22,633 *,*17,159 *,*14,153 *,***,***
━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━
計 1,116,183 *,988,453 1,062,194 1,004,012 *,964,249 *,961,926

初 1,116,852 *,988,671 1,062,615 1,004,259 *,964,523 *,***,***

累 1,317,774 1,329,624 1,371,023 1,204,000 1,188,658 *,***,***

第四日96萬

浦井健治、柿澤勇人らによる「Tonight」特別バージョンも披露！『ウエスト・サイド・ストーリー』Season3 稽古場取材レポート

———————————————————

Snoopy 唔好開最後個張

佢準備要食藥啦

D fans問若月鐘意同性點好

點答好

綾辻行人係咪變咗牙琴fans

唔好意思，快啲睇

佢咪覆咗

sor

乃木坂46
25th Single『しあわせの保護色』

オリコンデイリーシングルチャート
４日連続１位！（2020/03/27付）

４日目売上：26,378枚
累計売上：961,926枚

※前作『夜明けまで強がらなくてもいい』
４日目売上：19,921枚
累計売上：928,434枚

破百萬未

d fans都覺佢同櫻隊係gay

牙nick

琴子變咗我偶像嘅偶像

應該唔係喇

推到屎路比見到

LM

[b]

剩係睇過殺人時計館

睇完都淨係知佢鍾意食朱古力

殺人十角館最好睇

睇錯麻友

個個都咁歐

本日3月28日(土)23:00〜
#乃木坂46 アジア進出第6弾として、
2度目の台北公演に密着した
「乃木坂46 meets Asia! ～台北ver.#2～」がエムオン!で放送されます！
#遠藤さくら、#賀喜遥香、#筒井あやめ の初の海外ロケは必見‼️

台北でしか聞けないインタビューも...🤔？お見逃しなく❗️

mouse dinerです

禾屌曬你地老母

你可以試下改J家仔個名燈走佢

叫咗你唔好開，咁唔自律

姑娘 佢要用藥喇

有白 連登巴打個個咁強運

禾雀禾條囡

今晚CDTV有奶

qq

其實成套片都好好笑

係最尾果集有D感動
所以我唔覺得I see唔夾

禾掛lm

屌你最近係咁吹奏佢

通常係代表準備加推

加推四期(新四期唔計)

璃果唔錯wo

DIU U咁歐

係

未來虹屌打

璃果正啲

晌狗躝

當時係 畢左之後有仔唔係

les下話

重金收白花雀小百合

8隻黎，第二張圖係抽隨機生寫

除咗會員大園桃子和大園桃恥
估唔到仲有平假名大園桃子

8隻炸，下面係2月生寫

點解你月間得9張既 仲有一張邊個黎

單推桃但搶唔到大園桃子呢個名

係櫻隊定係佑美有仔？
櫻隊咁多年都讀女校
係都唔出奇

買左兩set一set5張，有一張中左豬尾比左雲高爾

阿Nick讚阿楓

原來有分月間生寫同封入生寫
我新飯真係乜柒都唔識
另外，月間生寫 (個個月都有？）同特典生寫(eg 情人節？）係咪兩樣嘢嚟？

你真係好運都痴線

大園桃子好耐冇入乃po
其實大園桃恥好似都係
乃po終於有第三個大園桃子接力

中花奶又唔見你地講

我都唔係好明，即係每隻碟有一張生寫，隨機又點入手？

直接上網bid一set算數，碟當留念

原來係豬尾

介紹嚟識下ok?

你都無中到花奶

中左就唔會po上黎啦

月間生寫係每個月都會出 一set3張 買個陣就5張隨機
節日或者特別set就係個人既 一set5張指定mb
封入就4張 abcd碟各一款

cd嘅生寫4張1 set要係cd到抽
然後每個月webshop都有月間隨機生寫同個別生寫
個別生寫就5張1set 想買邊個mb都得
月間隨機生寫就1包5張random
每個mb 3 張1set

早知唔解釋
你都講咗

好想快啲爆，又驚爆唔中我想要嘅野

【生放送ゲスト 第１弾】
「ジンセイQUEST生放送〜日村の大冒険〜」追加ゲスト決定！
１人目は #野呂佳代 さん！
バナナマンと親交が深い野呂さん。
どんなトークが繰り広げられるのか、お楽しみに！

#ジンセイQUEST
#日村の大冒険
#生放送は４月５日午後４時総合

留名中花奶

中花花就有我份

牙喜

原來你想中花奶

幾時爆碟呀 聽講你好好手神

肥秋sony賺錢方法多到...

早排咪有おおぞのももこ

@V92

事實你係好運

18紅白衫都有得翻炒

鋼琴彈10首乃歌 premiere

個個咪公廁中

黑仔個時你唔知姐

禾抽本美月都係你中

禾隱形桃推

黑石巴 高大型棍運氣好
我第一日睇乃po果陣 就見人咁講

我都有

你個張幾可愛呀

好運只係乃po抽獎

想中張堀b都咁難 搞到我想爆多幾隻

仲唔夠牙 又直筆巾又中抽獎
係咪想b 害我依啲非洲撚

都未中花奶嘈咩牙

你第一日就俾屎路比呃咗

珍 迷乃2年一場live都冇中過 上年夏巡愛知 福岡任中都冇

我真係中

@雲高爾

唔好意思 我收返

豬尾老是常出現

我都係 聽講黑石巴仲要食開鬼妹
人生勝利組

禾爆碟中禾白即刻派1本禾白passport

連續兩次月間 仲要連玩得兩包嘅生寫卡都中
你唔明㗎啦

冇錯 我親身fc左

賄選

你加推花奶嘅話咪代表你好運

鬼滅之刃看到第19集啦！
今天也看了好多集！！

吃驚的表情！

唔使啦

肥秋可能計過出率
R卡豬尾
Ssr卡白白

幾日睇19集都算快

禾默默支持

飛住睇都唔算快啦 無劇情可言

下次到你中

XX死能左

咁要等下單

邊到有きっかけ既 off vocal ver.
幾中意聽 off vocal ，冇人聲冇畫面個腦會自行腦補好多畫面

Lm定先

youtube有

禾櫻正能到

さくちゃん

有冇link
淨係搵到karaoke版

officially其實無出，因為唔喺single

收掛寶

好女仔

How much?

香港有咩地方可以買生寫套同埋生寫冊我而家係用緊無印相簿

有無台北live link??

想要mai style

鯨仔真人交收 白麻 style 有咩問題

變解唔同咗樣嘅
整容嚟？

女大十八變

RESPECT

條裙靚到傻

佢有錢賺點會嫌你煩

quote 錯 梳ly

你的名字是希望

我成日認錯你做另一個.賀喜遙香.

差好遠喎

應該我用得耐啲

冇花搞到失色不少

睇咗25單特典未？有訪問土

明白晒

冇咩唔同呀

Windows + G 錄低佢咪得

2000yen的話應該報180-190蚊左右，拎貨個陣再比25蚊

咁都認錯

嗰時塊面睇落脹啲
其他冇乜唔同

雀瘦到呢

盲到

連顏色都唔同

發現連字嘅顏色都唔同

陣間會餵飽佢

小未必佳，大時了了
世間上何解會有此美好嘅女子

隻企鵝入到黎乃po

同步巧合

正到

男子黎

我用肉棒餵飽佢

不健康

第一眼以為美穂嚟

認唔到

Happy birthday my love

掛橋？點解細個嘅樣成熟過依家

牙掛

now 得意小妹妹

小島みなみ

/z 20

係喎頂
唔記得開生日po
有冇人1001呢個po?

冇人批准你派我膠，不過照扣你既派膠限額！

雀喺邊講premium music 跳錯咗？

Mail

算喇呢度無人推

你係管理員牙

想奶乾淨禾腩D雀斑

あやねちゃん

禾賓

啱先睇美月都有少少

Maimai 咁正都冇人推
你哋一個二個冇人性

好
咁呢度交俾你

一個二個淨係識あやめ

我可以幫手推
可唔可以交畀手足開po

600幾個cm
根據我既經驗
1個人推起碼推4個幾鐘

手機+電腦一齊

召喚下有心人

海岸線 みづき
をバスは進む みづき
空は高気圧 超絶かわいい みづき

想收你pe

見到美月girls rule可以熄機lu

個wifi辣殺
手機up好耐

ll

3巨頭

Have Heart No Power

metoo

條眉角度細左

搵緊圖
一齊努力

你去呃佢嘅時候俾返佢啦

有300yen 銀行轉帳費，未計日本運費同埋香港25蚊運費（ps天后店運費平啲）

尾道好撚正 真心

修咗眉

已經入咗我下次日本之旅的朝勝 bucket list
值得去睇吓麻衣麻衣看過的風景

有冇識日文手腳

老婆
由心底裹靚出嚟

shhhh...

大結局冇音B

心也融化了

有氣質

Lo paul一路都話想剪短頭髮，咁睇不了

大家係咪長期mon住乃po

自娛嘅時候係
忙碌嘅時候唔係

中學嗰陣都幾橙

好靚 訂左白喜 唔知良心小店幾時到貨

只要病房有wifi，乃po就會keep住有人流

我睇完個dasada就推咗200幾條了

其實幾飄，不過長髮啡毛正啲

扮龍貓

用寫真幫推

有人爆緊生日po嘛

心善人美

好正

世上邊有男人抗拒到

如仙般美

發現有戴手帶人士逃離家居
快啲搵人報狗

mb生日最重要係有石抽卡

所以喜係男定女？

愛心

都係肥返啲，可愛啲

禾老婆幾時都咁飄

會攝影的女孩

觸電了

影得靚

what a candid shot

我心中喜係女

屌 個barcode真係有野睇

有咩睇？

精神上支持你哋

this?

仲有高炒嗰張

賓賓豬本寫真應該係最保守果本

想睇了 nick同禾楓張相

比較想知佢幾多歲去英國留學

點解麻衣麻衣廣東話花名叫賓賓豬?

仲有另一張呢

麻衣可否不要老

完

可能好似水原希子咁 成班高層喺度睇

未開張圖都估到係禾楓

仙氣逼人

你有咩問題

禾掛都係毒撚嚟

想溝

阿掛細個得意d

加油，下個po見

加推未

好女仔應該要加推

加油

文字9up 推po

I know that feel

不了
無感覺

btw細個好睇好多

不過都600 已經完成一半有多la

四期套劇其實大綱係咩 我仲未睇 諗住儲埋一次過

有人幫手推既感覺真好

女人味出晒嚟

努力 感謝 笑顏

我上次都po 圖 + 9up 留言先推咁怏

睇吓睇吓就有feel
禾當初都唔係迷掛，之後睇睇下就推咗

Maimai in kimono

我之前推大福個次樣衰到唔咁睇，最後20幾個留言全部emoji

點解呀喜呢兩次live 都唔見左？

我都係 係飛機睇左半集之後好眼訓就聽歌訓咗幾個鐘

最初who

等睇有人衝出嚟sor

千年殺你哋班咸濕仔

Ac Milan

fku

263214

因雀識乃，白七人見人愛另計，之後主推久保，跟住就入咗愛掛力

估到你

垃圾波

想知有冇member迷利

咁牙掛的確qq 狗寶就仙

禾反...

張圖嗰期係咪本田圭佑仲喺度嗰時？

唯一合照

睇緊4期札孖鞭有禾掛 超可愛
不過係咁有花奶大頭

天仙下凡

呢件衫14-15
本田17先走

對唔住私心貼張花

唔緊要 反正印象中推柴嗰陣咩圖都有d

呢件係借用費托個時

比人炒撚咗喇

都唔係嘅 起碼都仲係四期
柴寶啲圖真係唔夠推多個1001

唔記得邊個生日po
d人拎其他member相黎幫手推爆

得罪咗一姐知咩事啦

老婆

我屌死佢

嚇

係幾撚好食

老婆s

田村個次記得有人po屎帆

多謝阿松未

睇左得好短1 part

個次唔係矢久保代打同花奶mc咩

咩橙

btw 乃木英係咪今日出？

同一條友嚟
好似哈林=乜澄慶

yes

好

明白，唔推

好似韓國少年

禾譯咗d u cc

飄到

頂唔順，訓先，各位繼續加油

屌 企係記者附近 無得入鏡舉中指屌柒8婆

最後送張掛寶比大家

渣ga

OK

左 禾妹 右 禾條女

人體實驗 聽住I see 狂loop 瞓覺唔熄 一直聽住
睇下發夢會夢到啲咩 聽朝個人嘅精神狀態係點

中場休息

我希望你收斂下

唔好喊

我講一句你拮一句

到底新一姐同秋元康有咩關係

真

阿柴個套幾難明下

發夢同mb跳disco 喺到yeah yeah yeah

應該係問一姐老豆同秋元康有咩關係

黃馬褂正如pepe咁

做乜咁睇唔開

喊到下巴好肥

三個好飢渴嘅少女，遇到個殺人犯
番號係咩

乃團冇窮人

有肥秋閃卡

你好有針對性

想同佢瘋狂打機

天后?

唔肯換手機嗰個

衛蘭

今次到我笑翻鑊

多謝你啲好圖

邊條能樣又講禾櫻壞話
禾打能死佢

咩來 初森？

marika

第8集去救櫻隊個陣

拎套屎出黎比 咩都贏

記得咁清楚

臭婆娘

聽日追先

上面手足啲gif好正
已收蕆

まゆ推

Google搵，我無save開

呢集係全套野最好笑

即係唔屌唔鬆化

himetan 同阿琴扮不良

松村幾時生日，我要睇雞皇飯推po

想追好耐但未排到佢
襯吽喺屋企追埋佢都好

8.27

我反賀喜
我迷櫻黨

有排 8月

禾喜櫻cp9

千祈唔好睇zambi
個時追完想𠝹凳

咪再支持8婆了 支持牙櫻就夠

Cdtv係咪又有歌聽？有冇賀喜

點解我啲gif唔識郁嘅

私心䀡張顛峰期花

遲下悶到無野做應該都會睇埋

冇 可以唔洗去了

愛屋及烏

spoiler: 阿雀一個累全校

因為你混血？

做乜塊面成舊方包咁

矛劇透

sor 北角

肥閪

迷白最後一次全握集會

下po 見

都係音B代

搞得成咩?

乃po容許色mb到咩程度？
印巴/導彈嘅level都得？

幾錢收？
平均一張貴唔貴得過七七色？

幫拖

總有一日要搞既

我唔係收的
我知最貴個張一張去到過萬 最高峰一set 2萬幾都有收 呢架回落返16000

睇下你之後會唔會出黎飯聚囉

小妹女飯從來唔色情mb的

唔係得返我一條友下話，我幫下手咋返嚟啊

我哋撞圖

喊到痴線

屌牙又冇喜，唔睇了

乃木坂46 選抜発表の軌跡 深川麻衣（3rd～14th）

音B都ok架

睇一次喊一次

用youtube link推po

新式推po法創先河

洗唔洗內定咗陣間邊個開po先
驚唔小心搶咗1001

「私の好きな人が結婚します」深川麻衣×若月佑美

not me

到時會冇人回post架啦

兩個都唔要
玩嘢牙

召喚雞皇飯

爆左幾多包？

我綠血人，推返個波畀你先

一係搵人諗個topic 禾代開
反正禾夜鬼

勁好聽的卒solo

色得太嚴重會c了？

我爆得10幾 一個同行fd 20幾 30
另一個fd就4日加埋各款生寫加埋160幾
剩係同佢地換都易處理 剩係last day係會場揾架妹再換

講過呢個討論區係for吸新飯同宣傳奶
要開色情PO可以去成人台

呢度日日都色
上個定上上個po整effect玩牙七張相 勁多負皮

去死啦 byebye

主流意見

提議:

my wifi

睇MV嗰時都有呢個想法

我想用四期mb推

欅狗躝

禾櫻禾喜禾咩禾掛

咪係，呢度淨係歡迎晌狗

傻妹

唔推po將你哋變晒絲

小妹不嬲都係絲

首先剪晒啲cp9先

禾好鍾意魔術師造型

唔好搞咁多野
跟返就得

台北鳩hea 個set 都幾靚

啲色死人祭祀啲野咁

喺個網站睇係好正常 冇恐怖感
po上嚟就變成咁

咦係喎撳入去就冇野

用櫻 （宮脇）黎推po

連登po圖系統長年都係bug bug哋

係咪可以趁機推喜反櫻？

愛屋及烏ok？
愛喜愛櫻愛柴力

第一次見人爭唔開生日po

問下姐又唔是我色

已經好眼訓
等你返嚟開

夜媽媽咪po d咁既野
陣間唔敢去廁所

兩個一齊推 但係兩個都唔想開

定俾snoopy開

圖中圖

又燈中賀喜啲番一係上完等於無上一係就無上

所以解開晒所有人嘅問題之後就不辭而別

有貨

同廁路一擔擔

唔re了廢事誤搶你地1001